屌你老母食環狗真係

啱先同女朋友嘈交，心情唔好嬲嬲地去左屋企附近行下買左包煙食
咁附近都唔見有垃圾桶
就掉左落地，點知原來有食環，叫住我
咁我都知衰，死死氣氣話
「唔好意思，俾次機會，我過去掉返 」
有2隻狗，一隻係後生啲嘅男人，一隻係老女人
後生啲嗰隻冇出聲，老啲嗰隻就係咁話：
「冇架，出示身分證。」
咁啱有個女人坐我隔離食煙，我見到佢又掉落地喎
我就同佢地講：
「喂，人地都掉你唔捉既？」
因為當時好嬲，諗住死都捉埋人哋一齊
佢哋望咗眼，老嗰隻狗乸就話：
「唔使急，逐個黎，做埋你先」

後尾就係咁問我攞資料啦，個女人走緊
我話：
「人哋走架喇喎」
都係同我個陣間處理

之後個女人已經走撚咗，有隻白雪雪嘅狗過嚟
我咪問佢，點解你啲伙記捉我唔捉其他人嘅？
就一直同我遊花園，話我見到唔代表佢啲狗仔見到
咪撚玩點會見唔到
我咪指撚住佢啲細問：
「你哋見唔見到丫？」
其實我問黎都戇鳩，同我講見唔到
喺度話咩程序上如果我要檢控人，要上庭作供乜乜柒柒咁
我都谷唔住度氣係咁屌佢哋
佢就一直同我轉移視線話要做證人嘅程序好麻煩
臨走我真係指撚住佢地黎屌
唔怪得人哋話你哋食環狗即係食環狗

可能撞正我心情差
冇心要搞埋其他人，但唔可以咁雙重標準囉
平時水貨客又唔見咁落力？

不嬲係咁

唉仲係好撚嬲
有正經野唔做做埋啲柒野

咁又捐千五俾佢地養廢老

食環狗揀樣捉
你。。。。

自己本身柒咗，仲要上話比人知你幾撚柒

無垃圾桶就咁掉 同大陸蝗蟲無分別

咁附近真係冇垃圾桶

同佢玩賽跑囉

自己On9仲話人

人地掉垃圾開你咩事
家下係捉你掉垃圾，旁邊人地掉個雪櫃落街都唔會改變你係垃圾蟲呢個事實架

老西都跑走先

蝗蟲思想，等見到垃圾桶再掉唔得？拎多陣重死你？

賤種
你自己比人捉仲走去篤灰

煙剷

佢地揀人捉有問題，但你自己衰都算仲想搵人同你陪葬

其實我明白你呢種心情

呢樣真
樓豬正柒碌

捉得好食煙丫拿
應該逐粒煙灰計1500

抵撚死

你同地鐵食野潮文比人捉食野個乘客好似
響隻手度!
響個口度!

樓豬我支持你
我屌你老母食環狗

屌你老母臭閪，我個煙剷fd會自己帶個香口膠鐵盒出街裝煙頭
你條撚樣居然同我講冇垃圾桶就丟地下

寫果篇潮文個巴打返到屋企未？

抵撚死 鬼唔望你要俾人罰錢之餘再發現自己戴綠帽

仲未，岩先放工搭地鐵仲見到佢地兩個同個職員爭論緊